山寨新垣結衣進軍日本發片 歌聲被網友譏笑：像在唱兒歌

大陸女模龍夢柔因長相酷似新垣結衣紅到日本，被製作人相中受邀客串日劇《愛情重跑》，今（20）她公開翻唱神曲《PLANET》中、日文版本的MV連結，宣告正式出道，歌聲卻被網友虧笑：「好像在唱兒歌！」

▲龍夢柔（左）長相酷似新垣結衣爆紅。

龍夢柔去年底因IG照片被日本網友廣傳爆紅，成為當地媒體爭相報導的對象，她開始參演各大綜藝節目，甚至客串日劇《愛情重跑》以雙語演出。今天她在個人IG貼出宣傳照，公告自己翻唱已經解散的樂團「Lambsey」的神曲《PLANET》，並貼上中、日兩版的MV連結，引發網友熱烈討論。

▲龍夢柔進軍日本發行單曲。

事實上，龍夢柔19日已在上海搶先曝光新歌，她與歌曲原創人井上慎二郎一起登台，吸引千名粉絲到場支持，下半場大迫勇也接應角球，升至最高點一頂，皮球飛向遠柱中內柱入網。不過她從素人變身成歌手出道，似乎沒有接受太多歌唱訓練，被網友痛批「真的很難聽」、「好像在唱兒歌」、「一開口我就關掉了」、「修音的地方也太明顯了」。

加上龍夢柔曾在爆紅後接受媒體採訪，透露自己拒絕許多大公司，「我沒有明星夢，我終究不是新垣結衣，我就是一個普通大學生」，如今不只出道發片，還放話要在日本、大陸兩地展開演藝活動，讓網友全看傻眼。

好撚樣衰

屌佢收得皮未 一日到黑用結衣個名 比佢影衰曬囉 chok住角度影佢攰唔攰 完全無忽似囉

若巴點睇千雪bb上咗美女廚房

下半場大迫勇也接應角球，升至最高點一頂，皮球飛向遠柱中內柱入網。

嗯

登台係咪開恥笑大會?

化行妝抄足都有浸村姑味

垃圾番版

支那雞

垃圾AVEX簽埋D支那狗

大迫勇也

lan la

AVEX咁大間公司估唔到都會簽佢,重以為d咩不知名既唱片公司

真係痴撚線

睇睇下笑撚咗出聲

我地TWICEC夠唱兒歌啦 夢柔加油

千雪呢？？

冇Easter egg

下海算啦

狗也不屌

正過結衣

留名睇山寨告正版並獲得賠償

發咩片
發A片就差唔多